香港有咩睇車資訊既platform

youtube: XRX, automomo, topgear, 肥law, 拍車男 等等
website: 香港養車日誌

除左上面個啲,各位巴打仲有冇推介?
上面個啲有咩意見都可以討論下

Automomo就算啦

其實都唔係好想睇 好撚9佢兩條友

但係最慘香港就係冇乜依啲野睇

香港無咩好玩，冷brand無人睇，熱門brand睇嚟都晒氣

講熱門brand 唔講冷門冇問題 講撚到Automomo咁叫人點睇

香港都算係未有車界KOL

XRX, Open car, top gear都叫未有？

如果John Chan同ken Chan一齊做應該全好撚正

你要睇車嘅話，最多車一定係28car

其實本地youtube算係咁，又搵唔到食，都有嗰顆熱誠去拍片俾大家睇，XRX就另計啦，除咗識嘩屌撚之外，對車係咪真係好有研究，我個人嚟講就唔覺，純粹係俾一般香港人隔住個mon體驗下揸靚車嘅感覺

要真係睇車，我覺得睇台仔啲片更加好，有啲會積起架車同你睇埋底盤，不過台仔介紹嘅full option/高級版車，香港代理就通常引入閹割版

嘉偉哥同怡塵最好睇

講起就嬲 啲香港代理冇撚腦

睇怡塵條channle只係為左睇海莉同壯壯

老老實實，代理入啲乜車，我相信佢哋一定計過數，同埋了解香港心態

代理成日入閹割版，好似RAV4呢啲廢車咁，依家一部車靠個殼都吸引到咁多買家，成為全港銷量number 1嘅suv
如果佢入部full option嘅話分分鐘成35-40萬，你覺得有幾多人會去買？

又好似啲kcar咁，我都想大昌行入部honda nbox返嚟，但香港斜路多，又冇kcar優惠，入完返嚟分分鐘25萬一部，啲人寧願買部freed啦

就係佢哋對賺錢太有腦，先會選擇咁樣入貨，百貨應百客

其實袁啟聰 (廣東話) 係最好睇
我真心覺得佢係最識車 同埋 最識去欣賞一部車
你睇佢部保時捷就知 玩到咁 香港有邊個YOUTUBER做到

怡塵都幾好 大眾向囉 不過愈來愈肥 以前明明係靚仔 宜家肥到成個波咁

馬拉 車神經

海莉

GK Chan 跪低KOL

拍車男：攻灣攻灣要攻灣

揸K car攻灣

Can’t agree more
XRX得個嘈字，見到佢個樣已經覺得煩

撇除政治因素 聰哥廣東話review真係世界第一

佢都係廣東人 大家都算同聲同氣既
袁啟聰D普通話真心算數 佢擺明係唔識 鳩講

台灣既多好多，不過車既版本唔同香港人

嘉偉哥依幾年退休

統哥都ok

肥john唔見左

極速拍檔

台灣 狂人日誌

唔係啩，同聲同氣？咁你一定冇睇過佢呢排點看待香港近幾個月嘅事…

姨 咁我真係無睇 有咩睇
我正係知拍車男係黃到震者

間唔時有啲廣東話真係唔錯

唔緊要，比d例子你睇下

早兩日發現 Jacky 上過殘酷一叮

個個都試新車，有無啲係講配件㗎？

開頭睇會覺得有點作狀 好矯情地形容啲車
但睇耐咗又唔知點解 ok 啲片拍同剪得幾好 睇得出真係有執 唔係求其 iMovie cut 完再加字幕

OHH 估唔到...............
我仲諗住佢係單玩車 不問世事果堆

藍到咁真係呢 睇佢講車真係唔知 慘

新少少而又高質 來自台灣 王陽明開嘅 channel
Empire motor club

傻la，係大陸做得KOL點可能不問世事，不問世事係唔可能撈得起

佢改車幾有taste

新果個mk女主持好正
又識渣棍波

Wtf 有冇link

我都估唔到，
佢講過師傅係香港嘅車媒，
而且係深黃，但佢竟然都係....
唉，共產黨嘅洗腦能力係勁嘅

btw 香港車媒大部分都黃

利申：相關行業

佢個啲片勁好笑

有時有d代理都知入咩有市場，
有人買嘅，
但廠唔放畀佢地賣，
唔信佢地都無計

當然有d牌子係on9嘅，
有個香港好多人買嘅日本牌子，
唔敢入部唔少人都鍾意嘅房車，
原因係怕價錢去到25-30，
d人就會揀德國車bba入門唔會揀佢。
我心諗佢都唔敢入，
其他牌子咪執得？

我估係fk7 civic

肥john回歸了

講真，Civic真係無理由唔入
1.5 turbo fit哂香港市場

陳啓泰其實理應喺一眾kol之中跑出，
知名度高，玩車年資又耐，又係真係識車

但係大家覺唔覺得佢啲片有亞視味